網紅集體出席婚禮直播容貌差很大網民：簡直是大型詐騙現場

網紅集體出席婚禮直播容貌差很大網民：簡直是大型詐騙現場

大陸人氣網紅韓安冉在微博上擁有百萬粉絲，剛滿20歲的她曾多次自爆自己的整形經歷，甚至還說會「活到老整到老」。話題性十足的她，近日和老公「小豬」決定要補辦婚禮，在婚禮的前一天，約了一批網紅好友舉辦單身派對，派對上不忘開直播和粉絲同樂，不料粉絲一看直播，竟發現平時照片都是美女的網紅們，在關掉濾鏡後一個個變了樣，讓不少人留言大喊「根本是大型詐騙現場」。

網紅韓安冉15日舉辦婚前單身派對，邀請眾多網紅好友前來參加。由於派對現場由廠商贊助，因此每位網紅都要上台業配，但是當她們輪流走到台前直播時，在沒有濾鏡、特效修飾的情況下，長相竟全都變了樣，還有人在微博上截圖做出對比，讓大家發現網紅真相「差很大」！

網友放出網紅自拍和直播的對比照。

從曝光的照片可見，這些網紅們不僅失去了大眼睛，就連皮膚也不再雪白、瓜子臉更是一秒變成大圓臉，讓觀看直播的粉絲難以置信。

許多人見到她們的「真面目」後，紛紛讚嘆修圖軟體的偉大，更吐槽韓安冉的單身派對「根本是大型詐騙現場」、「我完全認不出來」、「沒濾鏡，全都現形了」，不過還是有粉絲力挺「明明各個都那麼瘦，角度問題吧」、「其實沒P的樣子也不難看」、「P圖都是難免的」。（編輯：藍詩孟）

網友放出網紅自拍和直播的對比照。（圖／翻攝自八组兔区吃瓜鹅微博）

唔知香港個D網紅

不敢期待

大陸人真係智障
仲要咁多人睇
社會風氣真係垃圾

第3張圖P到連下巴都唔見咗咁濟

呢個會唔會太撚誇張呀屌你老尾

香港代表。。
李私煙

講真p左圖都係樣衰啦